係時候幫各位高官及議員將今日發生嘅事係wiki留名後世

本人文筆唔好，望位相助。